令施暴者笑到最後既人！生生世世比人強姦啦！

點解咁少人填問卷啊
聽幾多比人性侵既人講對唔住！
我想講
受害者冇錯！
唔洗講對唔住架！
錯果個係施暴者啊！

係咪想
受害者呢世都企唔番起身？
係咪想
施暴者可以笑到最後？

問卷收集日期：即日至30/9/2019
📝問卷：

【「反送中運動」的性暴力經驗調查】

最近，由於不同的政經及社會因素影響，香港社會正經歷一場經已持續兩個多月的「反送中運動」。針對「反送中運動」在六月至八月期間發生的遊行示威和與它有關的衝突事件，關注婦女性暴力協會留意到在運動的過程中涉及不少帶有性意味的暴力行為，而當中所涉及的性暴力，包括有肢體上、言語上、以及網絡欺凌等等。 協會認為，不論政治立場，任何形式的性暴力都是不被容許的。

為了更全面地了解在「反送中運動」期間發生的性暴力事件和不同人士的受害情況，協會希望藉著是次網上問卷調查，了解公眾面對性暴力問題的切身經驗。與此同時，協會亦呼籲不同界別人士關注及譴責性暴力事件的發生。如果你有遇到過任何涉及（又或有可能涉及）性暴力的事件，誠邀你參與是次問卷調查，希望你可以慷慨向協會提供相關資訊。

收集日期：即日至30/9/2019
📝問卷：

佢俾警員用硬物磨擦佢嘅陰蒂，而且俾警員餵食利尿藥物

人地一睇到咁既標題即刻自殺啦

推

黑警想令受性侵既人覺得
就算講事實出黎都因為太誇張，而冇人信！
大家可唔可以唔好咁弱智會中計？

呢個行為，係施暴者（黑警）對受害者既二次強姦！想佢冇信心行出黎講會有人信！

大家唔好一味on9推！
我地所有絲打都要支持受害者勇敢企出黎
勇敢分享自己親身受到性暴力既經驗！
所有人都可以係「女權撚」
所有人都可以有權維護人權！

【緊急】警犬想用大量假消息 令人質疑所有投訴警犬濫暴既資訊

Push